西dorsi幾時去食大快活d45

好想睇你點評價

西多士真人點呢

西人咁款

佢會話：
「呢塊豬扒真係我人生食過咁多豬扒之中，最有豬味既一塊。食落去非常之酥脆，味道咸香咸香，唔似得九記豬扒既豬扒咁鞋咁乾，所以我係到誠意推介咁多位貧友仔去大快活啦。」

有聲